十月一日起碼死五十萬人

保守估計？

人民日報講？

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

殺50萬人換50年和平

五十萬中國人？

全世界咁計？

50萬人 殘體字人被美軍射殺
中共戰敗